毒撚扮工秒回

今次終於到我喇

通波仔最少十三萬
未計藥費CT其他

#2

我嘅

如果仲讀緊書都幾難負擔

我淨係怕尷尬唔想自己一個人

咁你係咪淨係想搵人傾下？

係 出嚟陪下我得唔得
真係冇企圖

其他親戚有無得幫？

但係你有咩苦惱要去搵肥仔

因為比人拒絕咗
想知仲有冇結果

未知老豆老母點睇
我仲細話唔到事
如果我話事一定係儘量唔叫佢地幫
唔想欠人
佢哋應該都係咁睇

1001

但係做咩要我陪你 其他人都一pair pair

因為得你先理我

但唔夠錢俾都無計，起碼係爭自己人錢無咁驚，同埋都叫有商有量
如果唔問親戚借可以點？

屋企錢銀我老母管我唔知
之前retake同升咗大學已經用咗唔少積蓄
我都唔知夠唔夠

但係我同你傾左20句都冇

你會唔會同佢哋一齊傾，定等佢哋話事？

有冇問政府借錢

應該會一齊傾

non mean囉有借
屋企情況又未差到要借grant loan
姐可能係我諗太多

當係分擔下，俾屋企人知你都想有承擔佢地會安心啲，件事會順啲

下次留比我

宜家最緊要係你地要知大家諗緊咩同點解決件事，唔好收埋唔講

我怕佢哋擔心我就真

2020秒回大師

咁係你地傾嘅時候要表達俾佢地知你大個仔，盡量令佢地放心，宜家開始顧多啲屋企嘢

Hey

嗨

呢樣野做緊

一見鍾情❤️

How are u

善心

二話不說

我心急仔

但係我硬係覺得你有其他企圖

咁你覺得有咩企圖

你明明同人表左白 但係又要搵其他女仔傾

因為想搵個女仔講姐

你好

Fine & U?

點解一定要搵個女仔講 揾男仔講唔得嘅

Not good

男仔冇feel

餵我

其實有咩關係 又唔係講曖昧嘢

唔太開上水傾陣

咁姐係你有企圖

食啦屌

木木

冬瓜絲

Yyyyyyyy

&U?

有幾多人WFH係真係work

你係一個好人

Halo

me 呢

我諗係啦

乜餐嚟

做咩又唔開

又懶熟

你唔介紹女嚟

你work ng work

有咩用

Bonjour

覺得自好廢，咩都做唔好

做過啲咩

你咁多女

就係無咩做過野
返工又廢

難聽過粗口

做咩唔開心

返緊咩工

真

Ok明

唔估了

同你最熟

開心仔

好遠 不食了

好乖仔架啦

IU

好惡

事實永遠都係難聽

你有咩企圖先

好波

正

你有女

想識你

關你咩事真心問

諗下先

仲要考慮

U too

收卡

喔嗨唷

收工 餓

True

去食嘢

唔知食咩好啊

我都餓

番緊工？

又忙咗成日

又柒左成日

番到家

慘

小kick

咩叫咩事

知咩事

IU正關你咩事

呀你哈死唷

你又知
你有咩係唔知架

放幾日假番工keep住食 唔會餓

忙咩

Jed

Ok唔爆

唔知

個藍色頭髮靚到

#慣撚咗

咪搞thx

講好咗唔知

因為你冇企圖㗎嘛 我考慮吓都得嘅

咪唔知咗

邊夠你多

咁幾時有通知 我心急仔

我0

法國你地好鐘意抄我講野

繼續唔知

你潮流之子

你大佬來

搞大埋

等下先啦

我等唔到啦

A380

舉報先

A0

建議唔好學

我都係

派未

大傻佬

你大佬

假

抵你有女

篤灰狗

O380

等收工 好L眼瞓

我無大佬

傻鳩先有女

我岩岩都食左野了

O0

我都等左咁耐你等下先啦

收6？

我係傻鳩

咁點解我冇

基本嘢

收七

點柒法

咁真係抵你係傻鳩

收聲吖

你有耐性我冇

你未夠班

返工啲嘢

我陪你一齊扮公

明白

成個樹林

建議搵女

你咁撚多

叫大佬教未

做邊行

女女未起身

沙漠嚟

你咪係

衰左乜都唔驚了

多我仲會係到？

Ys I’m

驚我？

你最多

恭喜🙏🏿

大佬自私仔

無利是

有啲距離

快到了

利利是是🙏🏿

起身屌閪啦

仲有仙人掌

你係

拮撚死

屌完又屌啊

你未玩夠

叫大佬

驚你老毛
出嚟打交

佢大方

笑死
驚乜

平平安安🙏🏻

我扮工，但唔會扮公

我a09

佢變咗

好過無

勁到

Sor
打錯字姐

Laughed 我差啲拎條鳩岀黎fing架啦

年年有今日🙏🏿

善變

我驚你出屎

千錯萬錯都係部電話語音轉文字錯

咁又真

禾g
但都想笑鳩你

怕痛

你新名？
明

A09=playboy

男人係咁

試下唔好咁懶

瀨屎？

不了

咁樣屈鳩毒撚好咩

Fuck boy

你咪有囉

慣撚咗

沙嘩dee卡

咁禾屎下手打
又巧似幾巧用波

你舊名

派咗

瀨屎

今晚幾點打機

屌你老母👌🏿

咁樣扮好咩

屌睇呢兩句嘢睇左30秒

明
希望有人會執🙏🏿

真牙

Fuck you

呢加都得

摸西摸西

去含大

識用一定用5p字

真fuck boy會扮毒撚然後溝女

你贏

Gay test pass

偽毒

浪起來

我都得

等我返到屋企先喇 未收工

你都係

禾真系5色

Ok wor

試吓搵日唔屌

巧牙

Thx

你執

可恥

閉嘴
老子可不是好惹

唔准吉禾

你潮流

咁又唔得

祝你哋白頭到老，永結同心

我叫你執的

咁點

5色又用

？
佢幫我執緊屎

俾佢吉

比你吉

盡緊力

我無j

恩愛

想同你多啲

What did I just saw

我有

等

慘 放假未

好想食小丸子

快去買

輕鬆

小妹唔俾

玩乜

你唔玩嘅嘢

獎品呢

好耐木直鳥

小妹唔係基

塵妹

你靜啦

又點

玩咩

關你撚事

你媽逼
拽三小了啦

我口水怪

咁你快手啦

你瀨木

小妹吉你

你去

屎

係鐘妹

關喎

又走左去夾公仔

pubg

冇

我唔想

所以呢

緊係未

妖靜啦

想喊

咁啱啦，佢都唔係

我無j吉唔到

啊 唔識玩啊
一陣踢波
今晚如果有場我又join ok??

y

你都就收工啦

見到fuck boy兩隻字想喊

係，忙咗成日

屌 冇人理
我都送唔出究竟仲夾黎做乜

放完 岩岩翻到屋企

翻屋企食飯

hug 番

送比我 我要

仲有3分鐘咋！！！！！
快快番去休息啦！！

其實我有想送既人

嘩

算啦 送唔到比佢送比我

Hug唔返

閃！

唔送 到有一日我唔再care我會扔晒佢 屋企太細

俾多個huggie你

快快快！！

hug實！！！！

So warm

It’s ok thx

等緊車返屋企啦

好正

貓都有返架原來

ok 囉 嫌棄啦

很好

等你放工

周不時會行下 散下步

我放工

oh你仲讀緊書 唔記得左

幼教！！！

我呢我呢

健康人生
教你

無嫌棄嘅，心領姐

好眼瞓呀！！！！！！！！！

我未見過人放貓

Awwwww so cute

無聊到買左幾本書返去睇

好好好

ok 囉 心淡

快d食完野就玩屍體遊戲！！！

咩書

叻叻

叻

得意男定女

依家多左好多人放

屋企細冇位養

ok

Jealous

冇啦
屋企都冇位

終於等巴士反屋企

邊架

男

你q d

你 q d

少數我唔識嘅路線

呢兩達地方都極不熟

心理學

有位養人咪得

上車

不了
怪叔叔想拐騙靚仔返屋企爆屎眼

我都記得

我做cs其實都好須要尼樣野

屎眼

肚臍

喂阿 咁q得唔得

你條鳩咁短？？！

樓豬呢？
反到屋企食完飯就上線
難得聽日放假

養埋我得唔得 唔洗三餐食曬我會瞓大半日

不如玩傳說啦

屌穿你

橙

衰貓好靚

關你咩樹

我直

傳說不了
Pubg

你咪樓豬

我咩都得

唔係

蘋果

我仲識屙屎
揀我喇

好撚q

我要反本來果個樓主

試吓將個畫面拉闊啲，睇開啲

一聽就覺得似城隧朋友

最鐘意玩停屍間

個個死偽毒

完全唔識

我覺得還好
有啲客會請我哋班同事食嘢
其實都幾開心
不過開心嘅前提係要有好同事

邊到最多，想去睇

我識瞓教

屌我要十一點先打到

城隧揮手區

咁就好

做咩今日個個都讚我

再拉就好肥架啦

深深體會過咩叫fuck boy

系

果d 40幾好多都城隧
沙田去青衣啊 荃灣去沙田啊果d

真毒

點樣

花巴都係直，咁你地咪可以一齊囉

咁拉高啲

等你

再讚我驚我頂唔住

一個字：好撚sad

me都想

我都就頂唔住了

基本上荃灣區去沙田就會經

弱者區

強者在此

屌 住

好on9
城隧
尖山
馬留山

三個同一個出口

推

我岩

我成日都叫人屌住架，頂唔到就屌住先啦

都近我

冇閪畀我屌

今日又冇熱狗包
係咪一世都唔會有

豬肉

有蟲不了

八個鐘後再講野

咁試下煮熟左先
可能有另一番感覺

蒟蒻

比人玩到謝

做咩

試詳述之

真係咁難買咩

好矮

百佳冇
唔想去惠康

180嘅我表示剛剛好

一塞車就攬炒啦

好難講 一匹布咁長

屌，咁你咪好威

三聯嗰啲不了
搵日睇下誠品有冇

抱得起你嚟屌

分D比我得唔得

Pubg不了
傳說

Lm組隊玩

大圍迴旋處收皮就完

香蕉

有小小威

@紙

支持開mtr

我地呢度通宵營業

唔基得

真架屌
唔講大話

間中會搭火車
但係盡量唔會搭

要揾下先
真。有興趣

我好少巴士 好憎塞車

dllm

搭咗咁多年巴士都好少見到塞車
除非去旺角就冇得講

細力啲
怕痛

唔好喊

有時好懷念讀書個陣
啲professor講個陣好易理解
依家睇書就完全要用自己個豬腦諗

Citisuper果啲？

哇屌唔要

比李政熙買晒

Who

去街市買兩舊返嚟補補佢，可能會好啲

咁你要咩

慘慘

我唔慣

知道

附近冇啊聽日放假去望下

收唔到

火車便當？

依家日日都要落街返工
真係覺得呢間公司好冇人性

聽日放假咁好

ph
tko隧道龍尾單車館
紅隧過香港龍尾過左理工大學
龍翔道荃灣方向龍尾黃大仙中心 反方向去官塘龍尾星河明居
獅子過九龍 龍尾新田圍村

你真係得閒聽下收音機就知

唔撚識，咩黎

乖

食飽飽

慘就唔覺嘅，蠢囉

?

宜家先岩岩開飯

唔痛過點知咁多
當人生經驗下個會更好

掛鼓

我呀媽真係買過

連續返咗11日工喇
2號返到今日

咪屈

連登小清泉

搭火車嗰陣時可以買

終於返到屋企食飯先食完飯再上嚟吹水

你岩嘅

屌唔想知呀

通常都好難食

辛苦了

想識

減情台usb你都唔識？

關心

要學下了

Nice to meet u

????????
唔好屌我老母

你唔係中意大隻佬咩
大隻佬先做到呢啲

哇咁真係要識啦

你最近點呀

Not u

係想要大隻佬，但想佢攬住我咋

q過佢主人少少啦

q過我少少

慘到喊

Is me wor

之前試過連踩9日都已經想死
仲要返shift
返下早更第二日又返夜

Ummmm i dont think so

More

主人都qq

你睇清楚啲

係你啦

士多啤梨

我屋企留下粟米片都冇
好想食

法國你地好中意欺負毒撚

約你今晚10:30打機

收皮啦屌

可以

pubg齊人

係咪三角形嗰種
尋日喺百佳買咗一包芝士味

本身要返多兩日架
同老細講頂唔撚順先有得放

點頂

如果佢返返去搵佢 我接受唔到
DLLM好辛苦

終於有人讚下我

無咁重口味

你識架

唔開心

梨

咩事唔開心話俾姐姐聽

姐姐我都唔開心

好想食譚仔

黎話我知咩事

死黑警

去啦

幾時都話你心地最好

笑死我齊木楠真係

？？？？

好撚好睇呀屌！！！！！！！

好撚On9

一齊去食

咁仲唔講

整教材
Child development
利申9up

有排我成日睇，好撚正

秒我

好似又真係差唔多 做下兒歌 圖工教案嗰啲

hi

秒

你係咪癲撚左 我比1秒你收返呢句

沖奶食個隻 早餐個隻

我愛你

佢應該都係 我依家仲生存緊已經好開心

有人表白wooho

百香果
百香果蜜好好飲

係愛啊

好好享受學生生活出到黎就死

唔係講緊幼教咩

畢到業已經要感謝主

我生君已老

Sor 媽呀好柒

畢業其實好輕鬆真係入行就係兩個世界

三哥酸辣定普通酸辣好

食完薯片 睇吓個日期 聽日就13號

傻

笑死

專心啲！醒啦

食咩薯片！

咩叫做兒歌

懷疑你係小薯茄個牙冰

建議唔好周圍話人知我咁柒

諗都唔想諗 依家揾份工都難

唔食三哥
唔好食啦 佢地可能岩岩返完大陸

痴撚線
真係好On9地笑出聲

後日14

你中意咪得

鍾意

心已碎

都係我好慶幸搵到

好難解釋 類似有隻雀仔嗰啲

卡樂B紫菜味

覺得D細路點

諗到再講

其實大家都已經知。。。

呢啲嘢唔關我事

唔係
應該問 咩做叫下兒歌

正到

蠢個啲對住佢真係好痛苦

Ok

掛住人搵人

不過食完都唔係好開心

想帶啲歡樂比大家咋

只係想食
又餓了

Hi

補翻

我買到口罩

爽啊

聽日13號喇

遲啲可能playgroup都做唔到

搵唔到
但都唔緊要
係驚佢做錯決定

情人二月十三快樂更多

又係g phone?

咁又唔會 但搵少啲咁解

係啊

咁都搶到

拜我

即係要教細路一首兒歌之前做一份教案
講下流程同details

睇到邊集？

一地都係費事執

我哋可以一齊過

點蠢法
啲人話做幼教會做到周身骨痛 成日踎低

笑聲笑聲

同我拍拖

好啊好啊

佢都未驚
你驚咩

全日都好似未撚瞓醒咁
係 幾時幫我揼骨

有情人日日都係情人節

勁嘢

少一半

第6

諗到記得話我知

想用你ac

有啲料到

太在意
算啦 根本唔到我管

拎吸塵機吸會快啲

bb係要訓多啲
建議你拉筋

即刻有得過情人節

好多都係時薪

快啲睇，之後嘅都好好睇

有情人嘅情人節係點
認真問

舊訊息應該刪走再沒留憑證
做下運動繼續減肥

唔知佢幾時先派呢

有啲高嘅男啊sir都唔知點算好

好

燃堂真係

成舊飯咁好撚辛苦

正日唔出街
正日啲嘢好撚貴

坐櫈囉

日日都過一樣嘅生活 甜到漏

不過呢啲生活唔屬於我。。。。哋

吸完都恢複唔到原貌

佢都唔知自己做緊咩

屌條on9

佢係真係on9 唔係扮

淨係比佢用

扣咗錢未

想做佢

正日買麥當勞食

我都唔知佢做緊乜

唔知今世有冇機會感受下

唔食

咁呢啲情況你通常點做

咁你幫我同佢講 唔好咁傻 唔想我有事就逃避我

你又知你係姐姐

直接屌開啟佢嘅腦潛能

即係點 示範

塵妹都成三十中女嚟

屌你老母隻字唔係咁撚寫啊

講咗

未飲過

好炆咁

但我好鐘意佢

楠正d so kind

一舊飯就話姐 幾舊一齊就

希望你開心

物以類聚
佢地應該好Fd

會㗎 多謝你

冇咪下世

Errrrr 其實我仲唔知

sad story

咁又唔好咁講

幾時死

今日心情:
->->->->->
好撚攰 點解會咁辛苦

呢個真係笑出聲比粒糖佢

咁主角一定正架

唔比得糖 驚佢哽死

唔比會比你鬧死

希望佢放完個假返黎會有轉變

廢水

糖

read

師師

你又知

你慢

你幾歲？

你80歲啦

有冇方法解決先

here

上星期飲完

未嬲完

37

吓嬲咩

🥺

好飲

睇嚟要啦

冰冰

唔好嬲啦🥺

上左線

又話食雞？

比假電話我

俾另一個你

得你先會理我

好討厭自己心情唔好既時候 會西身邊既人面

我都會

真架？

好大機會唔洗。。。唔想Online exam

好嬲

Is love

會理解嘅

點解嘅

都係早啲訓 唔好影響到人

呃你做乜

又唔洗？頂

好掛住你添

約班fd永遠約唔到
左推右推 又話落雨又盛
約左半個月

唉 驚

我呢排都係。。。

好那煩
出就出 唔出就唔出 一句有幾難？

套蟲師正唔正？

13號la

宜家先lm

又近一日！

衰鬼

要出一定出到嘅
唔好就一個囉 邊日多人邊日出

係

愛我別走

睇嚟你係搞手
做搞手真係慘過食屎
所以唔做了 自私約算

Ok早抖

今日做弱者，早抖

要氹佢地覆

就14號

遲咗少少喎肥仔

好攰咁喎 早抖

好撚攰，瞓先

Nite

岩啊 有心出點會咁

做搞手好睇條友有無人比面佢
無人比面佢無人會出現

咁早🥺🥺

從來都冇人比面我

你咁多女約

已經係咁話下個禮拜

唉 diu

88

聽日就係

同女出街係咩感覺

你人真好

冇圖

祝福你

慣咗

等等等

打住機過

等 寂寞到夜深

想抄

今日同女女行山 好撚爽

[/member]

毒撚扮工秒回

夜已漸荒涼

香港行山銀行期待你嘅加入

最鐘意都係 「莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平 原沒半點偏心」

仲有16日就3月

我都係冇女

今年仲要係閏月

毒撚唔會有女

氹下我

喂

Dklm真係笑死我 啱啱有人話我講Damn it好粗俗 我真係笑咗出嚟

佢可能打曬冷震呢

跟住我答佢你而家好撚好？
佢話我好好啊
做乜鳩

好搞笑 咩對答黎

blocked

唔好吖我喊畀你睇架

聽日準時起身啦

早

係 有咩幫到手

你心地好好

佢唔係

哭咗

你都未答我你想我點

想抄你牌

認真 非膠

做緊咩

係 多24小時要等

都唔知班人真心定扮

點解唔係我抄你

因為我想做主動個個

似係真心膠

主動未必有好結果架

開夜

好過乜都唔做先

攤緊 m痛中

幾時先開早

暖水幫到你

你啲語言能力又勁咗，點學呀師傅

有冇其他

真心O曬

可以一對一教學

建議你快手啲 得返22個鐘

有冇友情價

噓 低調

仲要有張500蚊紙幣先搞笑

免費 我地講心唔講金

都估到啦

格劍呢

- -

最愛返工力量

又得姐

=.=???

咁同我溝通

我呵返

你70後？

我87

我都知你白痴仔

我蛋蛋年

你點知的

即係痛苦多一日

點樣難溝通法？

Dun u know I fking miss u motherfucker

想要暖男多啲

你可以捱到的

幫你搵下

真係恭喜我自己

扮工去

唔係點會理我

做咩
10後應該

好似好翻好多

未識過10後

又咁夜訓 狗仔訓未

的確 好難捉摸

揾到留佢tg比我

好 咁你唔洗較鬧鐘

係愛啊哈利

唔好愛我我唔值得

咁都要佢肯先得

求下佢🥺

Ok知咩事
直接啲講咪得

未識到

佢唔係我屋企 喺第二個屋企

開連登通知

咩呀

對的

睇嚟你個boy係00後

咁婉轉做乜

咁聽日應該冇着落

一齊單身過

小尷 唔識接